覺唔覺，方Sir 落場跑勁過講馬

方牲暉直落三場

做人做畜牲 我方決定😇

方蛇： 大家都係畜生